假設你哋有full gear，會唔會上前線同popo打過

會 口號唔係齋講，要行動
唔會屌下popo，念下聖經保佑所謂嘅手足就夠

當吹雞有行動，肯出嘅人愈嚟愈少，開始變返港豬生活，返工不了，太危險冇車走不了，就算係有不反對通知書，宣傳嘅力度都有下降迹象

到底係香港人開始對呢場革命打輸數，定係覺得搞咗五個月都冇咩效果而感到無力

係就班狗除gear啦，
成日以為有警犬title就神功護體咁

無gear只係藉口黎

點樣可以令佢哋除gear

唔洗full gear都夠膽打過
雖然頂唔到TG

幾次冇full gear都陪手足衝，但衝完縮短咗距離去到暫時安全嘅範圍就冇下一步

叫口號 例如放人、黑社會

唔係佢死就我地亡
解放軍黎如果有槍都會去

無槍

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

係，不過相信大部分淺黃都係冇full gear，點樣可以connect 埋， 但被捕嘅風險始終係佢哋最大嘅憂慮，包括我

唔會, 就算有軍火都唔撚會同POPO對峙
因為會係你開槍射班殺人魔警之前先比班殺人魔警射殺死
同當年南韓勇武示威者一撚柒鳩樣

有軍火梗係玩偷襲暗殺

我指嘅full gear唔包括槍械

要打都睇情況啦

更加唔撚會
冇槍打有槍
想唔死都難
10月1有板你睇啦
膠棍VS真槍
打條毛咩
你以為打機呀?

其他咩都假
就算有開山刀都係玩偷襲暗殺,講完

如果有美軍full gear 加3小時training .

好多香港人都係quick learner .一教就識。到時POPO 投晒降變節

廢話就係無先咁講
真係比套裝你就會變左

你試下比部坦克我 睇下我打唔打爆佢
當你有坦克
你試下比部戰機我 睇下我炸唔炸佢

俾件避彈衣我就夠

如果呢個係民主國家 我信好多人會
但依家大家面對既係大陸...係真係只能夠兄弟爬山 各有各使...用行動去對抗

前線就不了
遊擊可以

防到子彈ok